買左個攪拌器先法國屋企有個一模一樣

話說有兩張就過期既兇澤coupon就過期諗住用左佢
之後諗住今日開始開始健康人生，買個攪拌器番屋企用
仆街，買到番屋企先法國有個一模一樣 仲比老母笑鳩我有個一模一樣仲買

全新盒都未拆，原價350，呢家300蚊有冇人要

150排

100

絲打邊頭交收？

沙田/東沖
利申：爸
有單

爸就唔要了

$151 幫你要左佢

搵個女人黎同你交收囉

有性趣 問問屋企人先
住沙田

$50蝕底幫你要左佢

$20